# 4ktest

### What i cant do 

```
Я не смог реализовать запись в localStorage статусы checkbox, это связано с тем что я 
не работал ранее с localStorage, новые todo сохраняються как нужно, дело именно в checkbox.
Так же у меня не получилось сделать локальную фильтрацию (вообще она работает но нужно перезагружать страничку)
Всё остальное я думаю у меня получилось.
```